Last Day on Earth: Survival (第三人稱末日ZM GAME?)

Last Day on Earth: Survival 手機末日ZM遊戲
可以建自己基地 打野怪

AND

IOS

岩岩開始玩 聽講好熱門 但係連登冇人講

[quote]Last Day on Earth: Survival 手機末日ZM遊戲
可以建自己基地 打野怪

AND

IOS

依加起SEVER 2 玩緊 (見到HOT)
行地圖會遇到AI 玩家

留個名

明明有POST講緊